小弟岩岩係池袋比個男人問 sex? 點算好

如題 心郁郁 但又驚比人呃？ 有冇巴打教路

推

GAY

gay

非gay

👌🏻